Тестовое задание на вакансию Разработчик C.
 Для file.c ответьте на следующие вопросы:
 * Что делает данный код?
 * Какие ошибки в нем есть? Поясните и предложите варианты решения.
 * Напишите test case.
 * Решение задания засылайте Merge Request.
